Abaqus求救

有冇人知run一個add左axial load同heat transfer既model要幾多耐。。。?呢個狀態已經3.4個鐘